Marvel Studios 總裁 Kevin Feige 確認正牌 Mandarin 將引入 MCU

下周將會是 Marvel Studios《Avengers: Endgame》上映一個月，這部上映三星期，全球票房已經接近 25 億美元的超級英雄電影，各位 Marvel 迷仍在回味中嗎？會否還有衝動想再戰一回。有關於 Marvel Studios 未來 MCU 電影的鋪排，Disney 便預計於 2022 年結束前將會推出 8 部 Marvel 電影，已經預測到會有《Black Widow》、《The Eternals》、《Black Panther 2》、《Guardians of the Galaxy Vol. 3》和《Shang-Chi》。近日 Reddit 用戶便向 Kevin Feige 提問一些小細節問題，會否計劃將《Iron Man》中的 Ten Rings 或是把《All Hail The King》短片中提及的真正「滿大人」Mandarin 引入 MCU，而 Kevin Feige 亦直截了當表示會。《All Hail The King》裡頭角色 Trevor Slattery 曾出現於《Iron Man 3》，並飾演冒牌滿大人，及後便在《Thor: The Dark World》藍光碟中收錄這短篇劇場，短片中他便提及真正的滿大人及 Ten Rings。

回想 Marvel Studios 預計將會推出的 Marvel 電影，當中《Shang-Chi》便是用來道出正牌 Mandarin 的時機，因為原著中，Shang-Chi 是一名中國籍全球主義者的兒子，從小於與世隔絕的大院中成長並接受武術訓練，並在成人後發現父親是一名奸惡之徒後決心起身反抗。而他的父親應該便是「Mandarin」。再加上 Kevin Feige 的說話，那麼各位 Marvel 迷不妨期待着往後 MCU 的鋪排，亦請繼續留意着我們 HYPEBEAST 的跟進報導。

同時各位亦可留意更多資訊如 YEEZY BOOST 350 V2「Clay」童裝鞋款香港區發售情報，以及 UNIQLO 向 KAWS 再聯手的最新「KAWS: SUMMER」UT 系列正式發佈，都可留意一番。

佢老豆係傅滿洲,不過有版權問題

Shang chi真係聽名都覺得柒

普通話進攻MCU

Shang chi將會成為第一套我唔會睇嘅mcu電影